到底蕭若元會唔會去同人拜年

係！各位網友！

好正

香港好少人有佢咁有心

上晒岸都仲日日撚化中年人

好多人仲話生活搵食

佢等死都咁幫香港

（設計對白）
燒山：新年快落，祝你仆街冚家剷！
朋友：多謝多謝，承你貴燈！

祝你年年有今日